國際戰線 集思廣益

暫時我諗倒以下兩樣：

1) 要求各國出最高旅遊警示，唔止係因為軍政府，而係二惡英無處不在。旅遊警示係未停TG 同政府未徹底清洗街道之下係永遠唔會降級／取消

2）要做"stand with HK, boycott China" Campaign。 一定要乎籲全人類抵制中國，無論係乜都好，就好似我地做黃色經濟圈一樣。外國政客基於民意，而中國政府最需要錢，呢個一定要諗辦法推

仲有D咩可推？

PS 當前要去救Poly 先，其他戰線平衡推進